幾時入元朗還拖???

如題純粹一問 有啲人話咁樣轉移視線 但係呢啖氣邊個吞得落? 2019仲黑社會唔夠膽搞我哋走去搞其他無辜嘅人刀手喎打手喎 咩唔好入屯門 到時睇下邊個驚邊個山大王

推

？？？？？？

快入